{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 글래즈 하임"
    },
    "text": "グラズハイムホテルは済州西帰浦に位置するモダンな家族ホテルで、天恵の自然環境と快適さを楽しむことができます。 西帰浦と中門観光団地、江汀浦口から近いため、美しい自然環境を鑑賞するのに最適な位置にあります。 ホテルは休息と大切な思い出を作るために努力しています。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、チェックインとチェックアウト時間はそれぞれいつなのかご案内します。 韓国料理店の営業時間と割引特典、禁煙政策、客室施設と利用可能なサービスについての案内もあります。 大人プールと幼児プールの運営期間と営業時間、駐車場の隣の共用洗濯室を利用できるかどうかもご案内します。 低層客室の特価販売と連泊割引に関する案内も提供され、様々な宿泊オプションとそれぞれの客室タイプによる特徴と推薦事例をご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラズハイムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "グラズハイムホテルは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "グラズハイムホテルの近くには西帰浦や中門観光団地、江汀浦口などがあります。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "グラズハイムホテルでは天恵の自然環境と快適さを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グラズハイムホテルのチェックイン時間はいつでも何時でも可能ですが、チェックアウト時間は通常ですと午前11時です。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの韓国料理店の営業時間と割引特典について教えてください。",
            "answer": "韓国料理店の営業時間や割引特典については、詳細はホテルスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルでは禁煙政策がありますか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルでは禁煙政策があります。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの客室施設と利用可能なサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室施設や利用可能なサービスについては、ホテルスタッフが詳細を案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルには大人プールと幼児プールがありますか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルには大人プールと幼児プールがあります。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの大人プールと幼児プールの運営期間と営業時間を教えてください。",
            "answer": "大人プールと幼児プールの運営期間と営業時間については、ホテルスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの駐車場の隣にある共用洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルの駐車場の隣にある共用洗濯室は利用できます。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルでは低層客室の特価販売や連泊割引がありますか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルでは低層客室の特価販売や連泊割引などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊オプションがありますか？",
            "answer": "様々な宿泊オプションがあります。それぞれの客室タイプによる特徴と推薦事例はホテルスタッフがご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 640
    }
}